大阪燒

一直都想試大阪燒 唔知邊間係自己整
見好多都係師父整埋

你係想試大阪燒定係想自己整

想自己整 但好多都係有師傅整比你食

尖沙咀 K11 有一間

要大阪唔係香港

你真係博屌 唔好話印度

心齋橋大把啦